小巴司機同陪月員唔係叫雞叫鴨點會中丫

香港人污糟到
唔怪之得已經輸曬

不明個案=支那傳入

回港易 = 回港播毒易

Booom